你地gel 完頭/用鹽水之後會唔會臨訓前洗頭？

我通常落泥gel先訓覺前洗
鹽水就直接訓到第二朝先洗
會唔會好傷頭

咁好快唔洗再洗

傷唔傷頭唔知啦，我淨係知樓主你好撚污糟

你好快可以以後唔再有洗頭煩惱

到無頭髮就唔怕了

慣咗朝早洗

出成日街唔洗

on9

正常人就乾乾淨淨上床訓嘅，樓主咁特別係乾乾淨淨咁出街

鬼仔性格

通常gel 完頭先訓，聽朝唔駛再gel

落完鹽水個質地咁都訓得著？

我唔係噴好多
唔係硬晒

硬晒嘅話 我會處理好先訓

我通常朝早運動順便洗頭先落少少鹽水
但係如果真係早晚洗唔係都會傷頭？

到底係乜撚野問題

通常我痾完屎直接著褲 下次痾之前先抹屎

唔明 點解既

唔清潔塞毛孔

好快甩頭髮

之後又要噴多d黎做個形睇落冇少咗頭髮

好快甩曬

但係我通常就咁噴喺上面冇去到頭皮
都會出事？
如果真係要洗一日應該起碼洗兩次
唔係都會好傷？

唔洗你應該好快禿

就算唔講甩毛

你訓上枕頭, 一轉身塊面都會HI番曬D PRODUCT, 對皮膚唔好

洗完頭沖完涼先會訓

同埋禿頭多數係因為二氫睪固酮高，呢樣嘢就係基因問題，唔係堵塞毛孔問題。
要知你會唔會甩你望下家族入面嘅中年人就知

呢個論點都幾合理
係街見到D唔沖涼既流浪漢
通常頭髮都好茂盛

佢嗰啲係頭油
同你化學嘢喺油係兩件事